［突發］有警察譴責警黑勾結

Facebook見到

唔好得把口
要付諸實行

係委任證

好有雨革feel.

唔好再做呢啲無謂嘢喇。
一係篤你啲伙記出黎，一係辭職。
如果唔係當你都係死黑警。

推

用棍咪算囉, 子彈唔駛錢? 自己想開槍去練靶!

草木皆兵

3萬入面得1個出聲就算鳩數啦

其實已經係實行
咁做隨時比人捉到

有人做左開頭 希望可以陸續有黎

張嘢淘寶有得買啦
黑警無好人 一定要死全家
慳返啲漂白水啦

係就爆多d
反正都預左無份工，比伙記起底

[附上職員證] 全港醫護人員，無論你係藍、黃，請大家都要識分是非對錯

我當你驚
咁放下料ok?
剩係遣責係無用架

一係調轉槍頭 唔係好難信服

想問果位黑警
so what?

上一頁, 不接受任何得把口黑警投誠

可靠係假野黎，香港警察邊有委任證

j/k

叫佢去老豆搵仔篤灰好過啦

一齊籌旗開間保安公司啦，唔想同流合污既黑警咪過黎囉

咦! 呢張咪傳聞中失傳已久嘅 委任証!!?